Adele離婚

Adele, 30, and husband Simon Konecki, 45, split after eight years together and three years after secret marriage, but say they're committed to raising their son, six, 'lovingly'

唉又會出碟